[正視聽]入黎報數, 黎明行動呢4日對你自己/你公司生產力影響有幾多

今日好多放負撚散水撚失敗撚
我要收集數據正視聽 比大家知道呢4日對經濟活動影響有幾大

我先 (估算公司餘下生產力):
星期1: 50%
星期2: 50%
星期3: 30%
星期4: 70%
大型企業寫字樓工作環境

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

星期一二，放五點
星期三四，公司朝早七點左右宣佈全日唔洗返工。

今日都唔駛返你公司算幾厚道
問心今日行動唔係太成功

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門